識手語嘅巴絲入一入嚟

當驚犬搜人嘅時候，唔好出聲，用手語

想睇下犬有咩應對方法

假如，假如佢地放走你，

我希望你地用手語幫其他人，困住驚犬，
逼佢地周圍走

學過手語 可以點困住班狗

佢搜你個陣用手語傾

佢唔理你個陣，追住條友，逼佢周圍走
等佢做唔到野